(怕監視沖涼)鄭若驊疑搬離官邸

//律政司司長、「骹主」鄭若驊早前在英國跌倒脫骹受傷後，神秘消失約半個月，上周二（3日）突然從北京返港。其後有消息指她其實想辭職並留在倫敦，但遭北京拒絕，而她則指報道純屬揣測，呼籲傳媒報道前先查證事實。惟香港01報道指，原本居於律政司官邸的鄭若驊返港當天，突然申報一個中西區單位作自住用途，律政司接受查詢時，沒有說明鄭是否已搬離官邸。//

//律政司司長官邸位於山頂施勳道19號。鄭若驊去年1月正式上任，3月律政司曾指將斥資237萬元翻新，預料4月完成，之後鄭若驊會搬入去居住。政府今年回覆立法會提問時將翻新費用修訂為203萬元。//

上年用200萬裝修完

今年唔住

樽領衫著得落
山頂屋住唔落

政府D 錢就係咁用。裝修都二百萬

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

掛住佢老公

樓主監視鄭司長 有咩感覺？

想走佬？

官邸 唔系近D咩

人地家鄉係英國喎

雙規

帶唔帶bra 瞓覺

依條撚屌想走佬？

咁走佬又唔會話申報埋你知既

想走?

你啱

佢開個直播求救大把香港人出黎保護佢

救佢老母

政府官員走入美國大使館算啦

應該大lin餅同the

衣食住行 比人聽晒睇晒

有曬畫面
想嘔